如果場運動仲要打多3年

中長期策略應該點做？

個個星期拉1000人，咁樣攪唔掂

係時候研究長久抗爭方向

射多半年tg全港人死撚曬喇

[11.21]黎明行動 以後大家一齊畫文宣 你都可以 聽日見

如果打到多半年好大機會引爆埋大陸

唔會有3年,因為3年內都仲未解決到問題一定支爆

唔好ff

文宣,民意,選舉,社會滲透

犯法野千其唔好做

反送中行動*
咪再搞堵路，冇撚用
出到去 ， 比個目標自己
面對現實，長期抗爭，分工合作
[檢討及行動]可以推返11.21黎明行動未? 熱門無晒行動post!
黎明行動 千祈唔好做呢啲行為
Twitter 任務 －－－ 感謝美國參議院！！！ （列表已更新）
致勝關鍵 - 保持運動強度及延長壽命
【突破華生】工會抗爭方程式！冇得輸嘅閃擊戰術 先禮後兵2.0
（探討可行性）各區全民大辯論 極權求生錄（三）波蘭人抗共日常：集體按章工作請病假、紀念社運重要日子

---
反送中安全*
家學習下咩叫【適時靜雞雞】
文宣召集!!! 二噁英苦主大聯盟
[戰術］前線應轉用漆彈
［全城毒氣室］香港催淚彈地圖1.1出現了！
［急！］去急症室絕對唔可以簽驗傷紙
原來狗冇左視力就會退 前線最缺係冇人玩漆彈
請立即製作暗區地圖（二噁英重災地點）
---
反送中經濟戰*
香港良心經濟圈，正式成立 (和非理進場)
【集思廣益】長期經濟戰為致勝關鍵
終 極 黃 藍 商 戶 罷 買 罷 食 LIST 呀 喂！！！
[金融戰線] 一人一信阻殺中共新疆人面識別企業IPO
我地要搞既係黃色經濟圈 唔係黃色餐廳圈
黃色經濟圈不能再拖 香港人要贏一齊贏！
【美國感恩節】感謝美國節Black Friday
(一人N個)經濟戰方法整合
YHF 後勤支援基金
今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做
【忽發奇想】結合換美金同黃色經濟圈兩大戰線
黃店只要再升級到播片潮，呢場運動就等於永續左，只係等贏！
【點解只係懲罰黃食店】食店外的選擇
---
反送中文宣/國際*
【制裁名單】重推香港人權及民主法案Wishlist
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸
【催淚慎入 I 少量圖】警甴屠城罪行GIF (6.12-11.12)
戰勝恐懼，香港人，湧上去！
【求課金】眾籌支持香港民研暫時接手中大調查
利用朱媛對中國做逆向文宣
籌備國際登報：「全港二噁英超標，5年內勿來港」
(美軍來了)血幅係極為強勁的文宣
[外國勢力] 我地香港第一個美國代表團終於成立左喇!
---
反送中法律/禁制令*
【拒保全攻略】被捕之後，點決定要唔要接受保釋？
大律師：警若參與非法集結已違法 引誘被告犯法因違公眾良知可永久擱置聆訊
---
反送中政制*
(自己城市自己護)廢除香港警察建立香港公民警衞隊
(政改)無論反送中成功與否都要做的政府重組方案-立法會版
---
反送中有用網站*
HK DEMOCRATIC M. 2019
警察濫權實錄
2019區議會選舉

犯法野千其唔好做

下年年中都未攪掂 啲資金走撚哂啦
兩年聖誕食白果好撚傷

諗過 扮做豬 入政府做
其他人全部keep操體能 練兵鬥長命
到時候就有情報 做大佢
利申 發夢

其實都需要和理非遊行

冇可能再遊行到

無論做d 乜。政府一樣唔理你 有咩計

一年d商家佬就跪晒啦

每個星期六日和理非遊行+商場集會和你sing

跟住再開花

星期一至五間唔中一日黎明行動

間唔中人鏈+夜晚集會

平日和你lunch

你地諗方法拉攏到美國就會贏

be water 唔好對峙 唔好諗住打狗
做唔到嘢都冇所謂 最重要不被捕

講到個個星期拉1000就少1000咁

每個月4000人 半年二萬四
到時冇人驚有案底

批唔批一件事，有機會都要出黎，遊行係虛招，引狗出黎鋪頭落閘先係主菜，成功就走勿戀戰，經過理大一役，手足應該唔會再失手。

被捕人數長遠黎講係有利 ，要知出度街10個人有4，5個有被補經驗，案底 ，咁呢樣野就唔會再被社會定型

搞夠一年香港經濟會冧硬

所以先話popo拉咁多係捉緊蟲，當人人都孭住條罪，真係好容易核爆。

諗多左
人地一年維穩費成7000幾億
邊會咁易比你燒到

基本上係持久戰五年以上係基本。
一定要轉向非暴力抗爭，降低我地付出成本，方法可以參考下面post

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

唔係，今日人權及民主法案靠大家爭取返嚟，中共今日吠到飛起

參議院個版本仲叫埋英，加，澳幫手，所以有計令港共屈服

攬炒左樓價先
香港樓價跌
會拖低深圳樓價
深圳樓價跌，會拖低北上廣樓價
某時開始中共已照抄香港果套不知所謂既土地財政
一邊壓制民怨一邊吸取土地財產，先可維持表面經濟繁榮
所以樓價一跌果幾千億無可能再攞到出來

一星期拉1000人
個個坐48
差佬都做唔切啦

之後個波交左比法庭，然後再交左比懲教

波蘭 打左9年
台灣 打幾十年
南韓 又係以十年計

香港想幾個月搞掂...?

1年半足已變天，

香港根本係角棋嘅卒，

美國只要令到香港過到底線，

卒都可以打橫後

1. 勇武地下化（北愛模式）
2. 攻打荔枝角（法國大革命）

你一係減少消耗、一係就一次過救哂班手足出黎，無其他選擇。當我地既戰鬥力無哂，咁港共就可以開始鳩拉和理非了。

大部份國家民主運動都起碼幾十年,而且成功唔係必然
你要中國人反共好難,大城市食好住好,反既要付好高成本,農村就間唔中會有暴動,不過好難有威脅

1年，咩都爆晒

No Kai, 佢地只覺得我們一直搞獨立咋

73年支爆,沈大師成功了

無經濟衰退，係唔會郁到商家佬

佢夠料上到庭先算啦
同時大家捐多D錢比星火幫手足打官司
輸左再上訢到高院
到時就靠各位陪審員啦

我有案底之後一定會仲放，你咪繼續拉

每日中環
每個禮拜申請和理非大遊行
黃金經濟圈
工會
勇武地下化

呢個真

推

點都要開始諗長期戰

經濟廣泛性濫炒

到時個個都係狗屋常客， 認得晒啲狗樣

預言戰爭會為維持幾年，香港嘅元氣會大傷

衝擊警隊是自炒，攬炒係唔需要衝擊警隊

對！

要攬炒

今年聖誕節應該幾好睇

攬炒一定要比投資者一個永續既預期

即係你預香港示威會維持3年以上

咁一定唔可以太多人被捕

等到中國自己有野down turns
外圍或美股大調整

咁就可以攬炒

未必。有人權法加持，遊行上訴委員會唔批就罰佢老母臭屄。

假設日日拉1000
10 日 1 萬
100 日 10 萬
1000 日 100 萬
個個都暴動坐10 碌
政府要起幾多監獄睇住呢班人

收番血債票償呢句啦

首先，唔好再9衝。任何行動都要有目的，同埋要仔細衡量風險。

同意，有睇經濟數據都知頂一年都難，仲三年

你有冇睇財經新聞，就算唔睇，睇連登都知黑心、傻品360、又一死城、謝瑞鄰同地產股個啲收曬皮啦
仲要俾貿易戰夾擊

好求其

打多3年 popo生哂cancer啦

武力抗爭轉地下化
主題抗爭都會變成和理非

求其style 突顯我地日復日咁做

香港變成大監獄

估唔到可以咁改

失業率由2.9升到3.2

單月其實上到3.5先拉到咁高

連12歲都揹住暴動罪
好似最後生嘅連小學生都拉左，將軍澳定九龍灣個頭

頹文宣

不如諗下下年立23條到時點算好過

攬炒

地下化

拉多幾round就完嫁啦

雖然長遠咁好似好事咁，但首先要大家既心理唔變先得

真
狗全家都無一倖免

我預打十年

今季gdp無記錯-2.9% 算係咁啦

樂觀d諗，可能過多幾年個個黃嘅爬到上去，有咁上下影響力又另一番景象呢

有人托緊市同樓

另外就係阿里巴巴上市
將錢流番入香港
人地就有錢繼續做維穩

對家批唔批一回事
首先和勇一定要互相配合行動

只要美帝實施禁運
支那3年內甚至3個月內必收皮
但要佢肯做先得

真係要有工會

生命攬炒

起碼屌走左一部份做大陸人生意既仆街

啲狗日日放tg
好撚快生癌 幾個月就死鳩曬啦
之後出老解 無限loop
三年之後 起碼死1億人

一票多投，扩大爱国力量

一票多投，扩大爱国力量

一票多投，扩大爱国力量

亲，保卫香港须要你，一票爱家国，一票保家园，一票赞警察，一票多投，扩大爱国力量，踢走黄尸，止暴制乱！

请广传，扩大爱国力量！

呢個就係柒婆意思，拉到冇人出來。仲有可能繼續被自殺，估計有二萬以上

將暴大小畫家T既精髓發揚光大
只要有心 人人都係畢加思索

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

打到2047

講個笑話:
14年考警察改變警隊

入左體制最終只會被體制同化/有人性會辭職

革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先

Push

以後係黑警宿舍區示威，等佢哋屋企人食晒啲tg

真

呢個經濟環境3年
仲要唔會好轉 只會轉差 鬥長命囉

有諗過每個月大家集體同一日放病假，根據勞工法例，唔可以因為病假炒人，一定要放。果日最多比小小錢睇醫生攞假紙，大部分公司有醫保可以唔使錢。同時可以提升對勞工權益既關注，點睇？

除左tg射死，經濟都捱唔到半年

點止3年

犬方就算
但後生公務員真係極多深黃（夢境話係）

諗住10年

1000人 但唔會唔放返出黎

3個月D旺區鋪頭應該都執哂咁制

勇武地下行動 和理非足3年 但要忍得過黑警既挑釁 鬥長命

who怕who

無錯，應該係話勇武主導，和理非back up。
但而家得返幾多真勇武都未知，啲小隊好似滅得七七八八。

罷工最有效
最和平 最影響經濟
等班商家佬施壓

起碼打10年

12月同1月先至係消費旺季，同埋好多都係大陸造市，實體經濟收縮緊
半年由原本+3%增長變-3%已經好重傷架啦

要幫港共放血，又盡減減少自身成本，罷工要有工會做基礎先成事

拉10萬人就到佢問題
到時要集中營或者屠殺

所以，繼續減少消費，罷藍紅，買黃

sad but true

俾年立過都可以出嚟做和理非吧，執下連濃牆唱國歌不犯法吧...

所有嚮運動做過有成效嘅行動都要loop住做先有機

打多半年
香港經濟可以玩撚完
你以為而家無影響 只不過係d商家佬個底夠厚
但係眼見而家好多鋪要執 攬炒成效開始顯著
打多半年 金行 藥房一定頂唔住
就算無出去發夢 你都應該有出過街
真係少左好多蝗 同埋零售業真係跌左唔少
我有朋友係做零售的（高層）
分店大概三十間 由六月開始 跌左15%左右
12月就係零售業既旺季 睇埋呢個月 就知成效有幾大
唔好睇少自己既力量 香港人

呢樣真，唔好話搞到下年聖誕咁遠
只要黎緊過年個社會保持依家嘅狀況，零售同餐飲應該一半會玩完

真係想入體制改變而成功既,一定係忍辱負重型,
唔會on99咩都講出口,
例如徐步高,李登輝

同埋 我相信呢個真係長期抗爭黎
港共政府一定急過我地
由其是而家係打緊貿易戰

打多半年香港經濟都可以變化到藍店投降大半，征服完藍絲就係我地D-Day

勇武駛咩咩導,自己做自己嘢就得

唔會架
群體影響群體
有fd入左去做 明明雨傘個時都好黃
而家變到係ig幫黑狗講野
識左十年 好兄弟黎 已經報左老豆搵仔

輸出革命
大陸最驚係咩？
就係全部城市一齊反9佢

如果可以令到內地手足全蝈開花
支共肯定收皮

所以 K KWONG話 XI IX

講到好似死撚哂咁
屌好多都踢撚左保番生啦

北愛爾蘭都打40年啦。3年咁少？

呢個真
好多根本鳩拉
明顯係想報大個數
等和理非驚

3年都未完既話
衰d講
班手足坐完出來了

我先問大家，你想慢慢咁贏，定還是心急去打一場而好大機會會輸？

我希望大家認清一樣野先，大家嘅目標係乜野？
真普選？
制裁班仆街官員同議員？
制裁班死黑警？
以上皆是？

但現實話俾我地知，短時間內係不可能！
有人會話，只要全民變勇武，武力抗爭就得.
係，我贊成呀，但要有三個條件：
1）大家都有以死相博嘅決心
2）人數
3）最重要係武器

經過依一個星期，大家必需要承認一個客觀現實：
單靠勇武嘅武力係鬥唔過黑警嘅！
因為裝備極不對等， 而我見到嘅只係勇武大量被捕及暴打....

咁點解我仲話可以勝利呢？請耐心少少睇埋落去：

首先，當大家去爭敢一啲野嘅時候，
第一，先要清楚自己有幾多籌碼 （Bargaining power)，並且加以善用：

我地就數一數有乜籌碼呢？
1） 二百萬肯出黎遊行嘅香港人
2）啱啱美國通過人權法案（之後仲有幾個法案準備上枱）
3） 發展並擴大黃色經濟圈
4）強力文宣人才（俾藍絲嘅垃圾強N倍）
5） 和勇不割蓆

綜合以上五點，將佢哋串連埋一齊，加上時間，俾啲耐性，大家只需要做一樣野，就係
Keep 住申請和平遊行，政府就必須要妥協！

第二，要識得去營造對自己有利嘅條件，同時避免被帶頭向不利自己嘅方向發展：

講一兩個事例大家就明

六七月嗰時，百幾萬人「和平」遊行，圍警總，全民兜口兜面屌鳩啲黑警，掟雞蛋，佢聲都冇得聲！齋企喺度俾人屌！

九月十月開始，黑警開始製造對佢地有利嘅條件，用安全為由打壓所有遊行，加上同港鐵勾結，再利用721，831，反幪面法，令大量和理非因安全問題難以再上街，迫使大量市民選擇勇武抗爭！
但其實正中黑警下懷....因為佢哋就係等緊一個出師有名嘅理由，可以肆無忌憚咁暴力對待示威者！

我哋依家需要做嘅，就係唔可以再比依個理由佢地！同時製造對我哋有利嘅環境！
方法好簡單，我相信大部份和理非都等緊一個機會，一個和平遊行嘅機會！
唔需要急，要有耐性！繼續申請遊行，一次唔得第二次，直至到佢批為止！
佢只要批一次，我地就出嚟行一次，我肯定可以過一百萬人，甚至更多！

有人會問，咁即係叫人放棄勇武啦！你仆街啦！
放棄勇武抗爭就係鬼，就係五毛！block 9你！

要屌鳩我要block 9我請隨便!
但我想講，勇武要對付嘅係依個政權，唔單單係黑警，事實上係武力不對等嘅情況底下，叫人做勇武只會令佢地白白犧牲
咁勇武係咪必要呢？
係必要！因為有勇武喺度，先唔會比啲咁易暴力藍絲黑社會襲擊，而且私了嗰啲人，比對付黑警，安全好多！
亦都難以被黑警拘捕！

我哋必須有心理準備要長時間抗爭，製造對我哋有利嘅條件，一步一步向我哋嘅目標進發！

而家全世界都睇緊，歐美國家亦都開始做緊嘢，大型遊行只要能夠持續係一定有用！
申請遊行嘅請繼續申請遊行，直至到佢批為止！
文宣嘅請繼續做文宣
勇武嘅請繼續同我地一齊並肩作戰
之後嘅每一次遊行大家都要出嚟，直至到政府回應為止！
最後請記住一點，我哋年青一代條命一定比班廢老長！佢哋嘅人數只會越來越少，而我哋嘅力量只會越來越大!
我哋有嘅係時間，一定要有耐性!
光復香港 時代革命！

天琦都出嚟了

2014年好多人咁講
2017年好多人考狗
2019年個堆人就係依加打緊你既狗
打政府工好易同化 不論咩職位

長遠一定係打經濟戰同意識形態戰
其實罷工都唔會有用，香港有太多人有負擔，罷唔黎

2014年好多人咁講
2017年好多人考狗
2019年打緊市民既個堆狗就係2014年話要改變呢個制度/警隊既人
打政府工好易同化 不論咩職位

參考北愛爾蘭

打多半年
就算係抗爭者呢邊
好多人應該財政上都已經頂唔到

警狗以外 好多後生黃絲公務員

所以唔會做狗先
紀律部隊特別狗 洗腦係好撚痴線

冇咁易 支爆講左好多年都未爆

大家未搵到缺口

大亞灣受訓真係唔講得笑

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

就咁學堂training已經會出事

堅持到咁耐應該攬炒到

繼續guerrilla warfare

革命係要時間，不過戰略就不同

唔好又傘落社區咩深耕就得...

未夠一年應該有工會罷工

呢個真，同藍既哥傾計，
我舉左孫中山先生當年搞革命既例子
但佢答我 當年孫中山先生係有曬plan，每一步點做好，革命後又會點，完左要點治國
呢個我有少少認同
以前睇Tvb古裝佢地打仗都要諗點夾攻，點退
依傢人越來越少，每次夢遊唔可以就咁話出就出，真係要精打細算，諗吓點守點攻，真係一個都不能少

必要時就扮下港豬；
大家要努力學習、做訓練、練體能；
繼續建立黃色經濟圈，地下組織

咁又點
公務員夠膽勇武？咪又係得把口

3年我地慢慢打

只要真香港人未死， 就可以一直打落去

由一二年打到依家
其實我冇停過

等黑天鵝，各位要保全自己等機會

教育/宣傳 對象係中小學生 唔係要洗佢地腦係要教識批判式思考
黃經濟圈升級 唔單只食店 其他零售 服務一律都整個圈出黎 而且要建構1+1>2既效果 例如小店之間整優惠計劃 一條龍互相宣傳
同埋提升下自己 等我地同人拗既時候更有說服力 亦啦會咁易俾人帶風向

當佢7000幾億分佈係幾十個省縣
用係香港都唔係好多
仲要好多都俾班官夾棍食左

所以咪要輸出革命
唔好再一見到大陸人就起哂鋼
淨係得香港人打係冇勝算
美國英國個啲遠水真係救唔到近火

我認同
唔係話叫停勇武
只係再打陣地勇武風險真係好大
成效又無乜

有督察offer你會唔做？講笑咩
到時就會話咩做白警裡應外合 實質月月代6皮好快活

暴動個班357年之後出番黎
香港將會有地下遊擊隊 專門殺狗
真正武裝革命來臨

滲透 入政府 同黃色經濟

Be water,如水又如冰
彈出又彈入

JM9?

經過理大一役
我覺得2唔可行
法革當年武裝無而加差咁遠

right,無咁快

分化撚 加有情緒問題?

繼續裝修中資商戶
但前線緊記be water
引到狗出嚟就好散

今場革命，香港會失去左幾多個大好青年既一生..
讀法律又有，做教師又有...

燃燒大陸
中國有14億人, 有排佢捉

唔好再做對峙同陣地
做野要有計劃 唔好俾人激兩激好嬲就出左黎先算

入政府做兩年隨時藍撚過河妖林鄭

參考劉建明

3年就唔係咁玩法啦
而家既攬炒我覺得唔對正中共
只係對準香港商家,間接影響外資

如果要瞄準中共，長期黎計唔係打死港資
係要對住中資同金融業黎打

中資銀行你地拎錢裝修對佢影響唔會好大
中國當香港係提款機
提款方法主要有三
1. IPO
2. 借美債還人仔
3. 開香港戶口,香港公司同自己間大陸公司做生意走資

要對準呢3個方法斷尻中共米路先有用,而且要好多內部人士先做得到
但如果運動以年計慢慢組織研究方法唔係冇可能

首先要武裝對等先有得打

如果只有香港打，三十年都未完

而家係集合梗世界打，三年後今日，你係同人吹水話自己當年幾勇

個人見解，純討論

今個月打晒仗
政府毫不動搖
港共更多陰招
更多藍絲出動反抗
人民鬥人民反而拉走焦點
其實根本攬炒唔到

話雖場武仗引發人權法
始終都要內部都贏先有用
要識點玩個遊戲
焦點要返去政府同黑警度

要長久戰，要有影響，
可能要令運動唔會完全偏向一邊
太勇武就無晒和理，勇武又送頭，又消耗得快
太影響民生又引黎一班自私撚反抗，運動失焦
太和平又可能唔夠效果

所以要中庸之道，梅花間竹
慢慢凝聚返二百萬人既氣勢
有長期冷戰既效果
一定要平衡到唔同層既人既抗爭

如果連藍絲都有覺得政府真係好差
就贏硬

所以有一樣重要就係
唔好製造更多藍絲

盡可能感染戲同反洗腦
其實佢地無被影響生活的話
要反洗佢地腦應該唔難

可能轉型做半和平半勇武既半罷形式
減低直接影響民生程度，但拉長影響時間
同時加強文宣，將黑警惡行放出街，日播夜播

半罷即係阻你一半
香港人接受能力強，阻你全部都返到工就知
阻你一半唔會嘈，但聲音一樣晌度

brainstorm建議
1. 堵路留一條半條線
2. 玩快閃人堆過馬路燈叫口號 (之前做過幾好)+ 洗腦式文宣
3. 多啲快閃和你lunch短遊行，上班一族抗爭，效果其實唔錯
4. 明確裝修清單，點裝修講到明，就無得被嫁禍
5. 重點搞返政府設施，裝修留低理性字句同原因，而唔係淨係亂鬧或者粗口

唔出奇啦，你睇下呢家個勢都仲係水火不容
係班勇武巴打撐左成個禮拜要休息下，如果唔係日日和你塞

唔會放棄

人地每5年解決一個地區
內蒙
西藏
新疆

唔通係中國令日本發動偷襲珍珠港咩，
根本係要等對手犯錯，
留返條狗命，長期作戰！

又支爆
聽左好撚多年

黃金經濟圈要加強

三年後樓主應該係壁屋監獄坐緊

有咩數據可以分享下

一個城市有咁多罪犯仲算唔算係國際大都會？🤣🤣🤣

佢既外債還唔起12月到期既外債
到時會破產
係大量既公司

同意

黃色經濟圈一定要做好，堅持

三十年都要打

陳生 又係你ar

流水
經濟
文宣

咪又係9拉 宜家都係啦

未出就要散喇

唔係喎西藏都搞咗十年達賴喇嘛先走

全港人死哂，冇人做野冇人交稅，睇下班寄生蟲仲有冇糧出。

有冇人同我一樣係諗緊30年
2047之後先會有真正既民主
甚至係終極既願境 獨立自主 去中心化

唔理今次結局係點，都一定係奠定香港民主進程中最重要既基石，我地會成為香港近代史既先賢

教育 學習 實踐 所有人一齊做，引領香港，香港人，共同演化

（屌～我都日日FF緊幾時天滅中共呀！快撚d得唔得呀，3年都太長啦！）

暫時休戰，比美國做嘢

就係武裝唔對等，街頭抗爭唔應該係長期選項

不能同意更多

下年立會係個大check point

如果仲有立會既話

當年14年話入去改變警隊果d真係冚家鏟黎。

一係狗比人殺晒/嚇到辭職

一係後生比人殺晒

烏克蘭

烏黑蘭啲手尾仲未完

生仔

咁勇

改變警隊係理想，但現實係你要做到好高既位先有可能囉，仲要唔可以得幾個人，要有幾千人都要做到好高既位先有機囉，但公務員上位係講資歷，冇返20年都上唔到高位啦

對部分人黎講擺工係有難度。有同事先啱啱生B，或者個仔仲讀緊小學，好難要佢地擺工。

永不幫襯藍店 等d廢老帶動佢地

國企？其實點先知？佢d數據一係假一係唔公開 唔該巴打

會慢慢再抗爭 地下化又好點都好 再搵返個黃到仆街既女朋友

今時唔同住日，以前可以借香港隨時回血，而家連香港都唔掂，加上較發達嘅國家經過今次睇清楚哂中共，支持中共嘅大部分係d窮撚國家，中共冇錢仲撐你，所以今次真係有機。

下年立法會選舉，重要過區選十萬倍！！！
功能組別我當得10個民主派（今屆）
35個民選議席如果有26個就過半

不過屌，我要真立會普選啊！

三年後,連登仔女仲頂得住咩

無論咩時間贏都好
都要停止蟲災
停入停生趕走都好都要做
只少要做到佢地無參選同投票

我唔知我有無命等到香港贏先講出黎
但記得上面講既野日後一定要做到

黃色經濟圈
利申：紅牌停賽

但而家見到就係果班未上位都已經打到我地班手足仆街，明顯改變左嘅係佢地自己。

體格好嘅秘密練兵 可考慮國外成立基地
有腦冷靜嘅讀好書入政府 or 做社會上流

呢班人唔好生仔女 咁就冇負擔去盡啲
又唔駛比中共有野威脅

四個字： 忍辱負重

真係唔敢諗得長遠。。。

仲出條撚 你估佢地唔洗死？

agree

咁拉哂 全部暴動 咪係監獄打返出黎囉

最好就全民暴動 大家無哂壓力負擔 咪勇武d

點解係3年?
因為2022特首選舉?

總之有政府工考政府工,有保皇黨派米就排米,有咩對家著數拎撚晒

搞社會改革先。

請廣傳 請來踢走黃絲！

真攬炒

我覺得可能唔止， 所以適當時候又要勤力啲返工， 吊住條命先有得打。

唔明大家到底係太傻定係太天真，其實輸出革命真係冇可能，佢哋個諗嘢方式跟本就係咁，你俾咩資訊佢哋都係唔會反抗

輸出革命?
你唔好當支共傻啦
wechat d 毒藥短片多到仆街，搞到班大陸閪以為香港人只係港獨+搞亂社會，我地既文宣完全唔夠力度。

太樂觀

之後應該會減少催淚彈
用嗰啲閃光震撼彈

施永青過多排會彈出嚟話「都話攬炒只會影響基層」
又話裝修累事
不過貿易戰又係美國玩野挑起事端

其實香港點打佢都唔會驚，最驚會燒上廣東省，加埋經濟衰退，應該會解體

警表示多謝各位

打多3年咪幾百萬人暴動罪更加nothing to lose

14 年讀緊書定做緊野

日日都有
不過佢地成本太大
而家你見到嘅只不過將中共嗰套帶落嚟香港
中共可能5 成功力都未出喺香港
不過完全支持開花

八奇思考

發動星期一「全港口罩日」
閒日番工最易搞
保健康，防二噁英
藍絲咁口硬就唔好帶！

真心
好撚大陣散水撚味
你當我個鼻有野啦

其實係點出事

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)

成日係到諗
我地叫人罷工
真係經濟蕭條嗰陣大量人失業
仲有邊個會買物資送過黎？

叫左19幾次唔好亂掉火魔
大量支裝水俾人飲左2啖就擺低

唔係話上戰場要慳住慳住駛
但今次埋大圍城就係好好既例子見到物資短缺無補給係非常打擊士氣
係咪應該由依家開始改善番個風氣呢？

另外大量人失業，大家都估一定係低學歷藍絲先遭殃，咁佢地會唔會成為另一股支持政府既力量（如紅衛兵）呢？係咪文宣開始要帶風向講經濟變差係政府應變能力問題呢？

7千幾億分幾十個省點會唔係好多
平均分都幾百億喎師兄
同埋聽講好撚多集中左喺廣東省
你話廣東省點解咁多，語言偽術你唔係聽得少下話
即係保守估計最少過千億喺香港
可能有兩千億

而家得為利益嘅藍絲會企政府嗰邊
不過真係得返好少
只係佢地渣住公權力，呢個先係中共想根深柢固咁插晒啲人喺唔同位置嘅原因，因為咁係最難抆

我地係流水嘅力量，但佢地係盤根咁企喺到
呢啲既得利益者係以儲積左好耐嘅力量去同我地抗衡
而我地抗爭嘅力量係來自創新、爆發同埋準確
屬性上完全唔同，所以要同佢地鬥係盡量connect 唔同嘅人
再用最少嘅力量去換最大嘅利益先有用

好有特色

老實講我已經好攰 聽到三年呢個數字真係好灰
無力感越嚟越重 一次又一次叫自己死頂落去
我試過退出下調整心情 但結果都係一樣
我都唔想放負 但個人真係好辛苦

由你入去個刻 就會比人屌
洗腦到 淨係識服從命令

就算失望 不能絕望

政府做唔係唔得 但你要有做臥底嘅思想準備
定力唔夠一下子就俾人同化你

黃色經濟圈

係深藍到黑既地方 有個黃撚到發光既點睇

我明白 但係呢種無力感真係好折磨人
尤其係當你發覺自己無可能兼顧到所有嘢必須作出抉擇

咁又未必

個重點係d狗未夠鐘就直接開你波又封鐵又放tg
未開始就舉旗講人非法集結咁仲點遊行

會唔會係因為我地實在做得太密太多,好多野都要時間醞釀,係咪真係應該拉長件事呢做,如果成日覺得一停就會無左回事,係咪對手足既一種不信任

個重點都唔係要行，係要鋪頭落閘，佢出tg咪成功左囉。

反抗組織地下化武裝化.流亡人員組織海外武裝部隊.準備核彈.

師徒制

之前話用長債冚

想睇今年xmas點

做乜都好, 要0被咬, 0拘捕呢個目標
唔好戀戰

呢幾個月係第一節，最多算係第一章
係香港人學識政治嘅殘酷，以前真係BB 班
之後都要靠集體智慧同獨立思考去解決問題

無人買肯定

唔好再用烏克蘭打飛機啦
winter on fire根本係童話式結局
實際睇下近幾年現況就知唔可以叫係贏
背後既大佬係俄佬
正如我地既對手係支共唔係777

我都幾肯定停咗度火都停埋
最緊要係呢條路俾人感覺無目的地咁漫長
三年呢個數字起碼都有個限期
但三年又真係夠唔夠都係嗰未知數

休息下，唔好諗住一個人攬晒

全面升級：暗戰、快閃、粟一燒、滲透、狗仔隊。只要大家捱到12月15日關稅全開，就可見曙光

見有人拎香港同其他國家比，其實香港細咁多，可以頂到而家喺好多人眼中已經超過曬預期。但講到尾如果我哋今次輸咗全港人包括犧牲咗同被捕手足都會被清算，仆街政府亦唔會再理香港市民講嘅嘢，所以香港要反就係呢次！
核心思想一定係唔放棄就會贏！

藍罷買黃爆買要繼續搞大佢
令到越嚟越少人夠膽公開撐政府
增加管治成本同難度

真心假意都好 要逼更多藍變成黃
令佢地覺得藍係死路一條 黃先有錢搵
佢有錢搵就唔會覺得你喺出面掉磚係阻住佢

所以藍扮黃其實唔怕幫襯
你唔俾啲著數佢點令到佢覺得變黃先係正途
你估佢地同克警真係有親咩 最緊要都係搵食姐

當一街人都因為今次運動而有案底，有案底就已經唔算得啲咩，大家都明白！做錯嘅唔係我哋！

真攬抄

香港蘋果日報
東華三院發聲明指，今早有5名東華三院盧幹庭紀念中學的學生曾在車站內阻礙港鐵列車車門開關，強調有關事件嚴重，會嚴肅處理事件，絕不姑息，會對涉事學生記過。

依度又一堆

唔出刀咪又係送頭大會

香港太多自私L，無得玩。一定係速戰速決

三年，你地真係咁看小中共？老實講，10年8年贏到都偷笑了

總之盡量唔好被捕，堅強，不斷做文宣啊⋯⋯

3年就唔係我地死 係中國死 場運動拖多一年佢地都隨時五勞七傷

2020年係中國企業債務到期最多嘅一年

同Mr. Bean有得fight

而家警隊先係最大，權貴建制派變左跟尾狗，唔駛諗住有調查委員會。所以運動一定會長期化，警暴甚至 10 年以上變成生活日常，唯有日常生活抗爭，黃色經濟圈國際化，勇武可能要地下化同埋有清晰目標。

短期已經無得贏，因為維尼選擇左殺哂香港幾代人都要攬警隊。

經濟支爆有可能，但唔好期望有政治支爆，上面文革十年國家都唔冧點可能而家有政治支爆？

愛爾蘭共和軍化，即係點？自已上網睇

第時見工 如果HR見你冇案底會問你係唔係新移民

【抗暴之戰】馬鞍山火燒男子案 夫婦被指在旁講粗口遭起訴

最後更新: 1120 20:44 / 建立時間 (HKT): 1120 12:00

【新增動新聞】
上周一11.11「三罷」期間，有交通警清早時份於西灣河連開三槍，擊中兩名黑衣示威者，包括一名學生。同日稍後時間，一名男子與黑衣人在馬鞍山廣場對開行人天橋發生爭執，其間男子被人淋潑不明液體及點火，隨即燒傷，送院治理。事隔一周，警方拘捕一對夫婦，指他們旁觀爭執事件期間講粗口，控以在公眾地方作出擾亂秩序行為罪。案件今在東區裁判法院提堂。案件押後至1月29日再訊，以待警方進一步調查，其間批准二人保釋。控方另申請對外將案中事主匿名，辯方提出反對，卻遭裁判官質問：「公眾知情權關你咩事？」最終批准控方申請。

係隔離屌個老母都拉，只會越黎越多手足

真。焦土

幫推 我都好想知

無集會同民陣吹雞就打遊擊 係馬路集體壞車

轉主打地下城攻略 整隊天眼隊target啲防暴畜龍狗 起佢地住邊 平時出入路線 屋企人會去邊 小朋友讀邊間學校

其實都好難分到邊個打邊個，同埋做得臥底都係表面上一定要扮仆街先得

其實仲好
拉入去成個香港養我地
養得唔好直接係監獄起義
大家兄弟,入去照應
btw最好唔洗被捕啦

穩了

遊行開始五分鐘就舉旗，完

唔好諗支爆 中國有優秀既中國人 佢地可以眼都唔眨死一億人去成全共產黨 反而中長期策略大家要諗諗 由其是中環呢d核心地區

點可能打咁耐
耐=輸 香港人始終會覺得煩厭

真攬炒原來係種族清洗既意思

殺撚晒啲人咪得

大陸一定係要全國經濟死, 共產黨先至會死, 仲要係即死嗰隻

只有香港經濟玩完先有呢個效果

唔係十年咩，二十年

烏克蘭係換個人搞掂

我覺得勇武自己暗中行動可能會好d，用和理非吸引班狗既注意力，理大一戰和勇合一無限補給掉佐咁多火魔都傷唔到佢哋好處只有知道仲有大把人敢出來同埋令和理非向勇武升佐一級而已

要支爆一定係靠大陸人本身，我地開左個頭，係睇幾時感染到中國人，但可能我地呢代都未必會成功到

呢個係唯一出路，咩經濟個d，佢情願殺哂你成個香港都唔想你搞到大陸城市

一齊落地獄啦